仲有無人訂光復香港旗

之前成日有人問有無英文
咁終於就整左支英文版
英文支旗個設計其實都係一支旗嚟,個感嘆號係旗桿
黑色中文,本民前藍都係繼續會有既

暴大升咗我地支旗,好感動
其實一齊訂旗就係想大家可以周圍都舉

旗就230$一支台灣飛香港(非現貨)
e家訂估計大概11月2x號會有(11號截單)

請join channel 聯絡

幫推呀

有冇現貨

留名

join channel pm me

推

已訂，想問下旗桿用日本城220cm，袋唔落背囊，點樣收埋？
有冇邊種棍可以伸好長又收得落袋？

仲可唔可以訂？

想訂

［區選］藍絲散水運動，正式開始

Lm